葉德嫻 算唔算最被低估既喜劇女星?

Who?

哩區我最大

唉乜鬼嘢呀？係吖，你估中咗，我係雞。係咯，我就係砵蘭街167C座黃色光管招牌寫住青春玉女波後。做咗25年嘅老雞。得閒嚟較量吓啦。
一百文咋，仲要買一送一呀，陰功。一晚做足十個，都係得個五百文。我話之你成個月打喺度，瞓喺度，唔喐架，都係掹掹緊咋，你幫我摣住。

睇一次笑一次

我要玩槍 你唔被我讀書我就要玩槍

嗱 喺學校玩槍後果好嚴重㗎下

我信你架我信你架

喂 大陸雞

「赤赤地，有無FEEL到赤赤地呀！」
呢段對白本身唔算好笑，但葉德嫻演繹得好過癮

「係就快啲跳啦，我要閂窗開冷氣呀。」
呢段好鬼Mean

佢唱歌都好撚好聽！！

我插盲你對眼

我唔打到你變大扇鷄就唔叫十一家

你要跳快d跳呀 唔好阻住我開冷氣

奸夫淫婦劍

揈波西籮啊

32a既心口
收數佬咁既面口

屙完就一腳踢爆佢個尿兜
咁至夠威架嘛

好似係咁，唔知有冇記錯

白車!

都唔算低估既 話曬與龍共舞都攞過最佳女配角

明星